MongoDB

*BSON

*Structure:
	Table -> Collection
	Row -> Document
	Column -> Field

1) Create Database,Collections and Documents in CMD.
	To initialize databse-> mongod
	To initialize shell-> mongosh
	To show databses->  show dbs
	To create/use database-> use <databse name>
	To insert document-> db.<collection name>.insertOne({name:"abc", type:"bcd", number:10, active:true})
	To check active database->db
	To display collection name->show collections
	To display collection field ->db.<collection name>.find()
	To exit->CTR+C(2times) or quit()

2) CRUD 
-Create Documents
	To insert one document-> db.<collection name>.insertOne({name:"abc", type:"bcd", number:10, active:true})
	To insert many -> insertMany([{},{},{}])

-Read Documents
	To read-> db.<collection>.find(query, projection)
	query -> db.stack.find({name:"nodejs})
	projection -> db.stack.find({name:"nodejs"}, {name:1})(0-false, 1-true)
	limit -> db.stack.find({active:true}).limit(1)
	findOne -> db.stack.findOne({active:true})
	skip -> db.stack.find({active:true}).limit(1).skip(1)

-Update Documents
	To Update one-> db.<collection>.updateOne(<filter>, <update>)
		     -> db.stack.updateOne({name:"nodejs"},{$set:{type:"fullstack"}})

	To Update many-> db.<collection>.updateMany(<filter>, <update>)
	             -> db.stack.updateMany({type:"front end"},{$set:{active:false}})

-Delete Documents
	To Delete -> db.<collection>.updateOne(delete_criteria)
		  -> db.stack.deleteMany({type:"front end"})

	To Delete Everythng -> db.stack.deleteMany({})
	
